港元將大幅升值

大家做好準備

Why

要開燈了？

師兄識唔識咩叫美匯指數

咩料
唔信

Avi需要大家幫手，有人喺fb扮佢發報假消息

升值? 而家強方貼線
者係你意思係佢突然脫勾, 再谷埋上去, 殺淡收Kyle Bass皮收唱左美金既人皮?

升值一定講緊兌美元？

yen就真係升到去7.4